請問頭先大家tg, fb有冇load唔到機既情況?

大約係兩點幾既時候，求認證

🙏 推

無